
                      De verdad que, despues de leer las criticas que teneis publicadas acerca de esta "pelicula", no hago mas que convencerme de que los críticos musicales NO SIRVEN PARA NADA. Eso sí, siempre te venderan su "sabiduria" con frases tipo: "...reconstruir con minuciosidad de orfebre", o "...aliento perturbador, reflejos incontestables.... estrategias bretchianas". ¡que PENA DAIS!
Ésta basura de pelicula no tiene por donde cogerse, es la mayor perdida de tiempo en mi vida. No entiendo como Tim Roth se ha brindado a hacer esta porquería!! Da autentico asco: L  E   N   T  A, con personajes cobardes que no te crees, miserable en argumento, con malos autenticamente ridiculos, que hablan al espectador en un recurso de lo mas imbecil, solo hace que evocarme a Mel Brooks, y a éste por lo menos me lo creo, utilizando la muerte del chico de una manera inutil total, y como colofon: LA ESCENA DEL MANDO A DISTANCIA, cuando acaban de matar a uno de los ridi-malos. O sea....
LO PUTO PEOR!!!! 
Basura basura basura
le tengo que dar una estrella porque no me dejais darle cero, pero es lo que se merece realmente....
SI ESTAIS LEYENDO ESTA CRITICA ANTES DE VER LA PELICULA, HACEROS UN FAVOR: AHORRAROSLA!!!
Me lo agradecereis...
        
            